老漢撿到9千元，失主謊稱少1千，他將鞋子脫掉後失主傻了眼

咁撚樣都要整做片 on9

屌你老母

條片10分鐘
太長 不了

廢佬會睇嘅片？

我屌你呀，又係呢啲廢片

又係content farm

垃圾睇垃圾

樓主個名

屌你老味

屌初中400字作文用10分鐘先睇得完 發錢寒

有無人可以話我知點解

唔想click入去幫佢賺hit rate

+1

又係字幕撚？
不了

隻腳損哂 因為唔想俾車錢 失主聽到好慚愧

放返上wechat算啦

農場文真係有固定格式

中國人都是傻頭傻眼傻口傻耳傻手傻腳傻腦傻屎眼!!

乜撚野傻了眼？

( Show Blocked User - 輕度弱智米九型男 )

Hide Blocked User - 輕度弱智米九型男

肥絲可忍, 弱智不可忍

#24 40字唔洗啦

心靈舒果 Exo Kevin Garnett 藤原紀香 台鐵訂票 采紅豆 Bingyi Lin 綠野花香 順伯 劉瀚文 心靈語坊 心靈天使 天使心 心靈之旅 心旅行 心靈音樂 心靈勇者 心靈小語 人生心靈小語 心靈捕手 心靈判官 危險心靈 心靈 心靈勇氣 心靈雞湯 心靈鑰匙 心靈投手 身心靈 心靈小品 心靈點滴 黃景昭心靈饗宴 人際關係心靈小語 無染心靈 心靈小品文章分享 心靈語錄 心靈開運網 人際關係 心靈饗宴 心靈享宴 勵志小語 勵志文章 勵志 勵志格言佳句 勵志小故事 勵志影片 鼓勵勵志小語 黃景昭 勵志歌曲 勵志故事 自信心勵志小語 勵志小品 勵志名言 勵志名言佳句大全 小故事大道理勵志篇 溫馨勵志小語 勵志的話 心靈活水

咁都無人report佢spam

樓主個病嚴重左

屌 又係依啲on9片

農場影片

樓主打手blocked

兒登好似uwant

垃圾topic

完全封鎖樓主

on9 content farm

大家記得唔好click佢channel report for spam -> misleading text呀

Show Blocked User - 輕度弱智米九型男

content farm幾時開始？我見D廢老好仲意

哩啲片都開始入侵child 登

好人一世平安

youtube 好撚多呢d 片

（ Show Blocked User - 輕度弱智米九型男 )

樓主果然冇改錯名

完全封鎖

垃圾

好撚憎呢啲片

得3頁都700負評

Hi新移民

樓主靠農場片賺錢

屌你老味農場狗

( Show Blocked User - 重度弱智米九型男 )

連登真係好多打手

廢老片就放返去wechat俾廢老睇啦

長輩片？

屌你老味陳山蔥